醫護要眾籌罷工生活費嘅話

我地全香港人都會課金

余慧明吹雞 我第一個課金

失業照科，洗曬就破產拎綜援

支持

twitter要人
大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

要照出糧俾佢哋

支持

眾籌
一定夠你生活